緊急！！請提醒投先位黃大仙火魔法師

請投先位黃大仙火魔法師由頭換衫換到落腳
頭先蘋果zoom咗你！！

光復香港 時代革命 香港獨立

眼鏡果個！！！！

星火新NUMBER
【6461 6642】
新舊number都用得
完任即走 防跟尾狗

蘋果

仲係推唔到

推

睇路阿！！！！！

推！

推！！！！！！！！

推！！！

push

推呀

毒果條八婆好興zoom人

Push

出賣手足

巴打小心呀！